我輕輕的嚐一口 你說的愛我

還在回味妳給過的溫柔

收嗲ok？

你條死毒撚點會明

朴初瓏接緊客

你都5明囉

Untie係

馬友接緊馬檻

袁毒

朴初瓏係企街，二舊水一q

等我溝完女番黎再戰

HAPPY FRIDAY結果點

自始朴初瓏😍從此失去影蹤

屌你啦麻友臭G 咁樣串我隻瓏狗cow唔到女

是其是

即刻靜左

暈啦我

A0

佢話今晚同佢女神waiwaiG去sugar食飯同想屌佢 依家唔上水扮出左去

咪玩踢爆啦

馬友友係雞頭，二舊水任q